做過豚王拉麵之你問我答

同埋大坑BB拉麵(NAGI)

兩間加埋做左三年

所有問題盡答

做完你識唔識整番啲拉麵出黎？

點解無做？

依家做咩工？

你鍾唔鍾意食拉麵？

唔識

但之後跟人出去開鋪學識左

當時公司好混亂 離職潮

日餐

鐘意

有冇落味精？

你最鍾意食咩？

豚王 工場煮好哂 唔知

BB 冇落

原味 本身中意食辣 辣嘅都中意食

會唔會返去食拉麵

一個月賺幾多？

D水係咪水喉水

天上有幾多粒星星

拉麵有咩好食？

拉麵定白飯好食D？

豚王雞蛋係點整

食得拉麵多 會唔會屙條狀物體？

少囉 會想試下其他拉麵

人工定咩先？